請修復搜尋有問題

抵啦！ admin好波！！！！！！！

請修復樓主大腦

啱啦 gchi唔比佢search!

屌那星
連仔迫害牙井

應該改返好，麻煩大家F5

Fix咗未？

第一次見admin覆台主

回錯post
望下隔離

copy and paste 唔記得睇名

成個台都係台主d post
你唔講我都唔知有隔離個post

siu4

唔批

下

唔會整

好

好llm

adman回錯post，唔好FF咁多

肯fix未

用家問題

慘

抵啦

推到adman搞為止

算啦，唔整架啦

仲未整

搜尋唔到

狗係用唔到搜尋功能

下？

人先識用
井狗用唔到好正常

admin做實事咪撚比佢search

整好左

點解搜尋唔到肥絲
係咪壞左壞埋右

fix未

你問題

真係咩

我用冇問題

agger

牙井ja ga

用到未?

No

用唔用到啊?
出句聲啦

我用到
不過唔知樓主識唔識用

唔識掛?

我識

幾時收服樓主

冇精0球

用大師球

啱啦
樓主m屬性要用m波收服佢

對

不了，捉黎都浪費精靈球

弱智收入精靈球

不了

#wontfix

冇問題喎

井狗問題

冇問題

有牙 好有問題

咩問題

你有問題

我冇

冇問題就唔好再開post啦

收聲啦

捉完直接送去堆填

污染環境啊ching

收啦

Stop la u

唔收

不會吧

再玩就出手

收手未

唔會收

修完

唔會修復

聽日搞

而家補返數

得你有問題

又有問題？

得牙井有問題

唔整